有無人已經用盡響香港既愛心同耐性？

對所有事同人已經無晒愛心同耐性